8號風球 黃色暴雨 樓下d廢老其實係咩心態?

落雨濕濕 一陣唔覺意企唔穩跌到
又要人地出車去救你一個
係咪真係覺得自己做左大半世人
無乜風浪係未見過?

咁你仲岀去？咪撚害9人啦

返工經過見到
但係廢老係咪要返工?

我入醫院多過你返工啦

前幾日十號 新聞訪問條廢老游水 佢真係咁講

我賽跑冠軍黎架喎

係呀 生前吖嘛